黃牛黨死全家

15萬張飛
香港平均4十幾人分一張
咁都買唔到真係黃牛黨死全家